原來前飛雞黃樂樂已經俾人中出生埋仔

估佢唔到經手人仲要做娛樂圈usb

竟然搵呢條中佬

佢地兩個有上過ViuTv 拍飲食

兩隻老mk

大家開心就得

圖？

娜姐個ex嘛
樓豬訓左幾耐

自己上ig睇啦

黃到咁都批鬥

一年

我藍絲

Sorry
未block你

條仔幾撚型喎

黃到點

跟

黃過藍絲樓主

整容雞愈來愈劣化，就黎要番廠維修

周秀娜個ex